好想放假既日子會有巴絲陪我遊車河，傾心事

有冇巴絲夜晚放假會有時間架，一齊成班人遊下車河傾下心事
等大家一齊吹下水交流下
Ig : iamkenny

七人車ok？